{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_001535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "위흥연 효자비"
    },
    "text": "ウィフンヨン孝子碑 (위흥연 효자비)\\n\n1824年、孝子の魏興淵を称えるために建てられたバズは、現在残っているのは1922年に建て直されたものです。バズの中には、最近補修工事が行われ、雨の大きさは129×58×10cmにリニューアルされました。魏興淵の孝行に関連して、次のようなエピソードが伝わっています。ある時、ウィ·フンヨンの父親が病気で鮭肉を食べたいと願ったため、ウィ·フンヨンは早朝になってから150里もの道のりを歩いて鮭肉を求めに行きました。その途中で彼は虎に出会いましたが、彼は虎に対して「私はビョンファンが危篤な父親のために魚を持ち帰っている最中ですが、もし私を捕まえて食べるつもりなら、私を捕まえた後にこの魚を家まで運ばなければいけませんよね」と話しました。すると虎は感動し、彼を背負って彼の家の庭まで一瞬で戻り、ウィ·フンヨンは父親に鮭肉を奉養することができました。その後、父親が亡くなると彼は3年間墓前で仕え、毎晩虎が彼を守ってくれたと言われています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この碑はいつ建てられましたか？",
            "answer": "1824年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "現在の碑はいつ建て直されましたか？",
            "answer": "1922年に建て直されました。"
        },
        {
            "question": "最近、この碑はどのように補修されましたか？",
            "answer": "最近、この碑は補修工事が行われ、大きさが129×58×10cmにリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "ウィ・フンヨンの父親はなぜ鮭肉を食べたがったのですか？",
            "answer": "ウィ・フンヨンの父親が病気で鮭肉を食べたいと願ったためです。"
        },
        {
            "question": "ウィ・フンヨンは鮭肉を求めにどのくらいの距離を歩きましたか？",
            "answer": "ウィ・フンヨンは早朝になってから150里もの道のりを歩きました。"
        },
        {
            "question": "ウィ・フンヨンは虎に出会いましたか？",
            "answer": "はい、彼は虎に出会いました。"
        },
        {
            "question": "ウィ・フンヨンは虎に何と話しましたか？",
            "answer": "彼は虎に対して「私はビョンファンが危篤な父親のために魚を持ち帰っている最中ですが、もし私を捕まえて食べるつもりなら、私を捕まえた後にこの魚を家まで運ばなければいけませんよね」と話しました。"
        },
        {
            "question": "虎はどう反応しましたか？",
            "answer": "虎は感動し、彼を背負って彼の家の庭まで一瞬で戻りました。"
        },
        {
            "question": "ウィ・フンヨンは父親に鮭肉を届けることができましたか？",
            "answer": "はい、ウィ・フンヨンは父親に鮭肉を奉養することができました。"
        },
        {
            "question": "ウィ・フンヨンは父親の死後、何をしましたか？",
            "answer": "彼は父親が亡くなると3年間墓前で仕えました。"
        },
        {
            "question": "ウィ・フンヨンは墓前で何が起きましたか？",
            "answer": "毎晩虎が彼を守ってくれたと言われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 419
    }
}